以前我都唔明點解我溝親女都失敗

有年生日個frd送咗塊鏡俾我就明曬

都叫你唔好搞咁多野架啦 肥仔

不敢啦 不敢啦